肥婆要相信，一世一生這歡喜對白

前題要減去那幾百磅如狂牛嘅豬膏！

…